{
  \fontsize{12pt}{11pt}\selectfont

  \begin{center}
    \uppercase{МИНОБРНАУКИ России} \\
    Федеральное государственное бюджетное \\
    образовательное учреждение высшего образования \\
    \textbf{<<Челябинский государственный университет>> \\
      (ФГБОУ ВО <<ЧелГУ>>)} \smallskip

      \bigskip

      Институт информационных технологий \\
      Кафедра информационных техонологий и экономической информатики \\
  \end{center}

  \smallskip

  % Хак для умещения на одну страницу.
  \vspace{-0.05\baselineskip}

  \begin{flushright}\begin{minipage}{0.43\textwidth}
    \setlength{\parskip}{0.6\baselineskip}
    \uppercase{Утверждаю}\par
    И.~о. заведующего кафедрой ИТиЭИ\par
    \ulfield{6em}А.~В.~Митянина\par
    \ulfield{2.5em}.\ulfield{2.5em}. 2020~г.\par
  \end{minipage}\end{flushright}

  \fontsize{14pt}{14pt}\selectfont
  \begin{center}
    \textbf{\uppercase{Задание} \\
    на выполнение выпускной квалификационной работы бакалавра} \\
    студенту группы ИВТС-401 Карманову Антону Сергеевичу, \\
    обучающемуся по наравлению 09.03.01 <<Информатика и вычислительная \\
    техника>>
  \end{center}
  % Хак для умещения на одну страницу.
  \vspace{-0.05\baselineskip}

  \setlength{\parindent}{0cm}
  \begin{enumerate}[leftmargin=*, parsep=0cm]
    \item \textbf{Тема работы} (утверждена приказом ректора от
    \uline{31.12.2019 №~863-2}) \\
      <<Разработка модуля генерации отчётов для Комплекса технических
      решений перехода на отечественные операционные системы>>.
    \item \textbf{Срок сдачи студентом законченной работы:} 16.03.2020
    \item \textbf{Исходные данные к работе}
      \begin{enumerate}[leftmargin=*, parsep=0cm]
        \item Техническое задание на разработку модуля генерации отчётов.
        \item Документация на Комплекс <<МОСТ>>.
        \item Документация фреймворка Django.
      \end{enumerate}
    \item \textbf{Перечень подлежащих разработке вопросов}
      \begin{enumerate}[leftmargin=*, parsep=0cm]
        \item Операционная деятельность подразделения.
        \item Цели создания модуля генерации отчётов.
        \item Обзор аналогичных по предназначению решений.
        \item Библиотеки, пригодные для создания модуля.
        \item Интерфейсы применямых библиотек.
        \item Модель данных модуля.
        \item Программная логика модуля.
        \item Взаимодействие модуля с частями системы.
        \item Интеграция модуля с фреймворком Django.
        \item Экономическая оценка проекта.
      \end{enumerate}
    \item \textbf{Дата выдачи задания:} 27.01.2020.
  \end{enumerate}

  \textbf{Научный руководитель от кафедры} \\
  Доцент кафедры ИТиЭИ, к.~т.~н. \hspace{\fill} Д.~С.~Ботов \\
  \textbf{Задание принял к исполнению} \hspace{\fill} А.~С.~Карманов \\
}

\newpage
